# notes
Questa è una raccolta di appunti ritagliati e rimodellati  per studio personale, principalmente da libri di studio cartacei e wikipedia.

Il repo è comunque libero per chiunque voglia consultare o salvarsi il materiale.